根本血小板呢隻野係個油頭戀童臭毒撚諗出嚟呃細路玩賓州

一眼睇出有蠱惑

係
好

點解樓主咁叻仔

血小板血小板捽幾捽又長又粗㗎喇，係咪？
啜幾啜啲血小板就出晒嚟

過左氣了

拎把刀出黎就可以見老婆